F組瑞典 vs韓國 (3)

ht 0:0